［新手］得Pentax無所用

日前親戚送咗一部舊Pentax kx 俾我，但係小弟完全冇用單反嘅經驗...啱啱上google同YouTube 睇咗成個鐘介紹同教學，就好似睇人整核彈咁款...

所以小弟想請教一下各位巴絲打
請賜教

你其實有乜嘢唔識先，我會建議你睇完manual之後再了解三樣嘢，ISO, 光圈同快門！

多謝巴打！我係乜都唔識 巴打有冇實用入用link 俾我了解下，依家就咁用部機影仲朦過用我部iPhone 7...

你自己上youtube serach光圈快門iso就大把片你睇啦，一路睇一路試部機應該好快上手

好，依家睇下先

go search "pentax kx manual"